有冇一d歌可以令人開心同放鬆d

有冇一d歌可以令人開心同放鬆d?
我分享：pop star

Sing Hallelujah to the Lord